{
"1" : {"question": "Корневой элемент html-документа", "rightAnswer": "<html>"},
"2" : {"question": "Контейнер для метаданных HTML-документа. ('title', 'base', 'meta', 'script', 'link, 'style')", "rightAnswer": "<head>"},
"3" : {"question": "Заголовок html-документа", "rightAnswer": "<title>"},
"4" : {"question": "Задает базовый адрес (URL), относительно которого вычисляются все относительные адреса. Это поможет избежать проблем при переносе страницы ...", "rightAnswer": "<base>"},
"5" : {"question": "Определяет метатеги, которые используются для хранения информации предназначенной для браузеров и поисковых систем", "rightAnswer": "<meta>"},
"6" : {"question": "Устанавливает связь с внешним документом вроде файла со стилями или со шрифтами.", "rightAnswer": "<link>"},
"7" : {"question": "Определяет встраиваемые таблицы стилей.", "rightAnswer": "<style>"},
"8" : {"question": "Тег предназначен для описания скриптов", "rightAnswer": "<script>"},
"9" : {"question": "Тело html-документа", "rightAnswer": "<body>"},
"10" : {"question": "Заголовок 1", "rightAnswer": "<h1>"},
"11" : {"question": "Параграфы в тексте", "rightAnswer": "<p>"},
"12" : {"question": "Тег-контейнер для картинки, диаграммы, фотографии, примера кода, обычно с подписью.", "rightAnswer": "<figure>"},
"13" : {"question": "Заголовок/подпись для элемента figure", "rightAnswer": "<figcaption>"},
"14" : {"question": "Встраивает изображения в html-документ", "rightAnswer": "<img>"},
"15" : {"question": "Контейнер для строчных элементов.", "rightAnswer": "<span>"},
"16" : {"question": "Перенос текста на новую строку", "rightAnswer": "<br>"},
"17" : {"question": "Горизонтальная линия для тематического разделения параграфов", "rightAnswer": "<hr>"}
}